政府表格上國籍寫「HONG KONG (PIC)」?

今日去搞D政府文件，
職員收左我身份證之後幫我電腦出左張表格，張表已經預先填好好多野，名，地址，etc

我留意到其中有一格係國籍，咁見到國籍都預左佢寫Chinese（雖然無人想），點知.....

佢上面竟然係寫「HONG KONG (PIC) 香港永久性居民」

想問下大家有冇類似經驗？
因爲過往好多case都係手寫Hong Kong會比政府收表人修正為中国

定係佢想寫 Hong Kong PIG

PIC = PERSON IN CUSTODY

我都知係

不過之後check過，HK PIC好似係指有三粒星HKID Card

咁都有5毛入面負評 ?